暗瘡爛面既人可能真係不配被愛

食緊A酸
女仔人家爛曬面真係同人對望既勇氣都無
莫講話溝仔 同異性對望果下都怕嚇親佢
有人唔介意想接近 但都因為太自卑自己既皮膚卻步
出到街望見個個女仔都皮光肉滑果下真係
長期照鏡都以淚洗面 一照鏡就係咁喊就崩潰

日日都戴口 罩出街

啱啱食完

係 我依家去邊都帶口罩
朋友約食飯都唔想去

爆發期中

有幾？

食完就會好 絲打幾歲？

19 個咀乾到癲

請善用起底功能

最慘係d人一見到你就問點解塊面爛成咁架
我知點解就唔會爛面啦

無所謂啦依家先19 大把時間識男仔

係 明明戒曬口早訓飲水都無用
天生皮膚好既人真係唔會明

180絲你驚咩阿

高已經比人望 爛面真係仲嚇人
：哇個女仔好高呀但爛面既

無用㗎 唔好灰心 the best is coming soon

岩呀頂 仲有個啲叫你食小啲熱氣野個啲

一個月多啲

樓主加油呀 我都爛面咗好多年 都唸緊好冇食A酸 但真係好貴冇錢食
點都會有一個唔睇你外貌係睇你內在既人出現架！

係 比d皮光肉滑既人問起 真係勁心酸
唔知幾時先可以唔爛面

戴口罩好似會爆得仲勁

利申 食左七個月 好似冇乜點好過咁

仲有嗰d 乜你冇查藥膏/冇睇醫生架咩？
心諗已經洗左好多錢落塊面到都冇用 仲可以點？

帶口罩焗住應該會惡化 但真係覺得自己影響市容
人人望到都怕 廢事嚇親人

係呀頂 連老母都問做乜搞成咁
鬼知咩 知我就去改善啦仲由得佢咩

最慘係食完好番哂之後啲印同洞

做laser又係將啲錢倒水咁倒

到底點搞好 食左咁耐間唔中 仲出啲新 都唔知點先為止好

係！！！冇爛面既人真係唔會明有幾難受
佢地可唔可以唔好再問呢d問題

食左幾耐呀？

加油呀皮膚靚既人真係唔會明
有時摸到塊面都好想喊
我都keep住生左好耐努力緊
加油呀

平時飲食會唔會太重口味呀？
飲水唔係飲一杯喎，
我前排都爆得好勁，
成面都爛哂，
依加起碼每日飲3,4升水，
有時可能係啲床鋪、毛巾污糟，
勤啲換依加塊面好左好多，
雖然仲有少少印，
但起碼素顏都見得下人

七個月。。。 個醫生話就話就嚟好

之前爛面到pk 而家好番哂仲有個靚靚女朋友

我都有睇你個po 感同身受 加油

睇邊個醫生？我睇mk陳 爆發期就頂唔順

爛成點先 有冇側面圖

除左食a酸
檢查埋衛生情況
整部濾水器試下都無妨

我初頭食都係痛到比風吹過塊風都痛

堅持就會好了
加油

啲毛巾污糟係好易爆瘡。
我自己唔會成日換新毛巾，所以我每次用完毛巾都會用滾水浸下佢，依家塊面都好好多

我自己慣左洗完面用紙巾
生活飲食習慣做足都無用 係要爆既控制唔住

我明 唔好喊啦 越喊會越多

留晒凹凸洞先慘
咁就一世

利伸 塊臉月球咁

食a酸啦
食完都無咩點生過暗瘡
以前爆到仆街

之前睇醫生食抗生素 好番
跟住依家sem 尾又爆過
仲要有心意對象我都唔敢去馬

依家食野好清淡 但都重係爆瘡 到底點解

fractional co2幫到你

3個月會開始好,唔駛擔心

gf話再唔保養要飛左我 男人老狗唔想做呢d嘢 飛左先算

我之前食過次四環 但停左無耐就爆得勁過以前
希望A酸幫到手斷到尾啦 絲打加油

基本上未聽過人食抗生素無復發

同絲打一樣 中學個陣皮光肉滑，上到大學就爛面。連女仔都唔敢識

以前細個爆得好勁(青春期比其他人早)，睇返啲相真係唔明點解嗰陣肯出街 後來勤力保養，再大啲去做facial，依家就冇爆但好多好多暗瘡印，毛孔又大，見到人地素顏都皮膚好真係好羨慕

我覺得180大鑊過爛面

食咗4個月A酸都冇乜大變化

月球表面 女
有咩慘得過去Ex屋企見家長
食飯戈時伯母話
呀仔 食曬d飯唔好剩呀 唔係等時老婆有豆皮
呀xxx （我個名）而家已經有喇

想試下做皮秒激光 有冇巴絲試過

我都爛面爛咗半年，
睇皮膚科食四環睇到窮
後尾朋友介紹我去做facial，
終於無再生 不過要keep住清

爛面真係街都唔想出
之前睇醫生都係外用A酸加抗生素
依家先叫穩定少少
以前爛到唔敢同人對望
雖然依家都係
不過要堅持住啊
聽到朋友話我皮膚好咗會好開心

求a酸醫生推介 之前睇醫生個醫生都只係開抗生素

次次求求奇奇睇完就算 索性唔再睇佢

我唔介意
pmed

求a酸醫生

月球上的人

爛面爛到放棄咗

睇乜鬼mk 陳
又貴又閪態度

我明你嘅感受 成個人會好冇自信
我成屋除左老母都爆得好犀利

聽講用家用微針滾輪有用 有冇人邊到有得賣

我都一樣 生咗暗瘡都有十年左右 中學最嚴重
而家啲皮膚就好反覆 之前好過一輪 呢排又爛面返 就算好返啲毛孔都大到嚇死人
好怕同異性太近 好多時完全唔想影相同照鏡 反觀身邊個個朋友都皮光肉滑 好自卑

一到春天夏天塊面係完全唔駛要

食完a酸4個月
係生少左 不過d暗瘡印救唔到

肥西成日食零食搞成咁

過來人，嚴重暗瘡問題困擾左我超過十年
冇食過a酸，但睇過兩三年皮膚科醫生
期間係好左好多，但一停就生到仆街
直到早一兩年唔知老左定終於搵啱護膚品，好返好多
最好彩係爛面咁多年都冇咩印/月球表面留底

奉勸問題嚴重嘅早日去睇醫生，食藥係辛苦
但唔好比自己最青春果幾年爛住面咁過
最慘啲痕跡有機會一世
我果陣唔敢影相，講野唔敢望住人
人地一望我我就覺得佢心入面一定係話緊我爛面
總之就

喺度祝咁多位快啲好返